其實皇仁書院係一間見高拜見低踩既學校，同唔同意？

許仕仁出事都無「皇仁仔」出黎幫佢求情

平時就mud mud 7 7 brotherhood
你有事睬你都傻

我仲慘
咁多師兄做律師想聘請一個黎幫我打官司
舊生會都唔肯

講咁多原來係樓主on9
師兄弟就要免費幫你

閱讀理解U?

留意紅字